乞返黎嘅ipad都沒收埋你，35+撚肯從老母個閪捐返出黎未？

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票

堆bot好撚戇鳩

已封鎖會員 奈亞信徒

裝返個app就搞掂，聽日記得投票